唔知幾時開始,香港人變成左一個信念

話說今日上堂既時候,老師問左我地一個問題
佢問:知唔知點解我地要叫香港人加油,而唔係叫香港加油？

當然到最後佢冇多解釋,但相信大家都知點解

香港人有毅力，夠薑，夠有愛心！

香港只係個地方，但只要你堅守香港核心價值，無論去到邊度都可以自豪咁講你係香港人

Hong Kong is not a place, it is where our people stand